一大曬銀時是我的家

得閒無事就入soc房hea
日日著住一大曬銀時hoodie 通街走
正
Proud to be a 曬銀時jj
我愛曬銀時

最愛曬銀時

爛gpa 也不怕
只要讀曬銀時

Sci

on9 6901

一定要屌醒班為入u而入u既人
唔好浪費青春

Ching major 咩？
曬銀時有愛

6901 撚係on9?

Chem ar 夠化學

收皮啦

Chem

點解收皮

咁威威唔見你trans 6901

6901 咁好 點解要trans 走？

皮已負
Btw 樓豬講大話死全家

又一個讀哂銀時讀到傻撚左既人

咪讀嘥銀時！

你哋入嚟都係俾我哋屈grade
[size=2]FF/size=2]

Biochem才是王道

Ching
求carry

做乜勁呀你？唔抵得比我地屈你grade?

邊忽傻？
利申我愛曬銀時

Science 萬歲